Q1:How to print the data on console?
Ans: System.out.print("data");

Q2:What is Class in Java?
Ans: Blueprint for object

Q3:If We have a class named as Work with default constructor then how we will 
    create the object?
Ans: Work work = nee Work();

Q4:What is Objects in Java?
Ans: instance of class

Q5: Create an Integer Variable ?
Ans: int variable_1;

Q6: Write any String class function down here?
Ans: String a = "hey";
 a.charAt(0);

Q7: How many classes we can extends in java?
Ans:   just one


Q8: Who is father of Java?
Ans: James Ghosling
